無可否認Facebook班廢中係另一個主流意見

張圖係嗰個示威者俾差佬圍毆嘅片
哇屌你老母單方面挨打都叫暴徒
顛倒是非黑白調轉嚟講
仲有嗰啲咩港人講X呀，都係嗰班有智能手機先識上網嘅廢中
香港就係敗係依班人手上
但大家唔洗理佢哋
因為依班過氣紅衛兵得把口做唔到啲咩
大家記得支持不合作運動搞鳩埋班奶共狗

推死廢中

推死廢老

推死777

所以話去遊行示威既公公婆婆係幾可貴

真心想焦土俾班廢老認清事實攬炒

反正廢老點都抹黑㗎啦
依家就搞鳩你哋

推死黑驚

班廢老仆街死啦屌呢個唔係犯法嘅問題係良知嘅問題呀他朝君體也相同呀

世代之爭

同佢鬥長命囉

班廢中落地獄啦屌

我覺得依班人先係真正焦土派黎

個班上撚晒岸 大陸或者香港有樓 生活不知幾撚好

緊係理得你死

有條仆街話呢啲係國際常規手段
聽唔撚聽到啊
要我地用國際常規手段黎示威啊
仲要用國際常規手段黎暴動, 唔係香港既"暴動"

一聽到有個伯伯一手撐住拐杖，一手講電話，話：唔得啦，企咗幾個鐘，隻腳攰啦，要走啦😍😍

如果大家父母唔奶共應該要感恩

公屋地下𨋢口，大把拎綜援等緊死嘅廢中廢老日日圍住部電視屌

呢班撚樣 飲左咩迷湯
奶到出哂樣